[推到完場] 9:30 反斗奇兵2

今集有dicky同劉青雲

就做la

睇下先

你唔支持幸福一家人？

雞

全部都係

寶貝咪雞

雞 全部都係雞

原來 全部都是雞 來自第二集

終於有張衛健劉青雲配音

寶貝

Rex 好得意

有中文

no

有心穎

頭兩集都唔知邊個配
不過我覺得kay配得都唔錯

on9安仔

斷手了

就咁走左

慘呀

即播廣告

屌

渣1打咭

牛女好正

對上明珠台幾時播過 toy story3

臭雞

被無綫炒咗？

今集講玩具爛左唔好掉

可以整返好？

點解唔睇啊

安仔屋企啲玩具算唔算畀軍政府統治緊？

lm

睇完英文
值唔值2刷中文

個肥老咁似賓尼迪斯

我覺得值得
配得好好

劉青雲呀

我都話個隻雞唔係好人

發大財

玩具倉肥雞

正臭雞

721啊屌

記得第一集仲係叫雅氏玩具城

老鑛工

翠娜個配音老牛聲

廢老藍屍老礦工

寶貝斷左手之後，手都用得
胡迪斷左都唔用得隻手

去硬

三十萬人硬6馬咁串咀

全部大陸9

紅心

寶貝轉左淫kay配音就好想屌 好想中出

小叉

趕手1幫

屌1

牛仔就牛仔啦

生左個女

人地1湊夠數啦

第二，第四集都係佢配
不過冇記錯呢集佢啲唱歌好似係由joey唱

Joey 幾啱翠絲呢個角色吖

佢唔係剩配過第三集咩？

係，但唔知係咪觀眾唔鍾意個人

如果淨係配音就淨係得第3集
但冇記錯呢集佢有唱歌

廢老表示：我都想跳

推

翠絲配得好差

本身角色都唔討好
佢把聲又趕客

見到條肥佬就黑人憎

今集充滿同第四集既犯駁位

獅子王

joey配得好過呢個好多
joey比人感覺自然 無呢個咁浮誇

例如?

點解吱吱係企鵝就識講野，
紅心係馬就唔識嘅

寶貝起碼用膠紙黐番好
胡迪點都要駁番先

手斷用唔用到個段
寶貝突然係第四集咁獨立自主

其實d犯駁野係晒寶貝升做主角度

同高飛狗識講野
布魯托唔識講野原理一樣

如果跟呢個原理
其實胡迪未斷晒應該都用得隻手先岩

呢段好正

都叫幾順利吖

CLS

曏爺

好鍾意修補依幕

Cut咗？

我都係
細個成日loop

Me too

我都係

係
同埋佢把聲cute好多

好治癒

巴斯見到以前自己

Barbie 呢part 好好笑

啲barbie好靚

成班冇左巴斯胡迪鳩下鳩下真係好正

隻芭bi講蝗話

好想同佢地一齊遊車河

屌1

今日下午天馬集會派藥油

鳩下鳩下幾開心吖

？

胡迪安仔係真愛

睇得好歡樂

罷睇明珠台

臭港女 一齊走囉

雞容唱？

係呀

第三集西班牙巴斯最撚正

容祖兒以前把聲真係好正
好有爆發力

首歌真係好好聽

依～哈！

翠絲都好慘嫁

依集個翠絲本身係容祖兒配音架喎

咸咗

我等佢扮嗌錯勁衝做繼聰，失望

胡迪集合正義善良聰明化身真係終極

呢集都仲算正常 第4集配到翠絲有鄉音

最近安仔都。。。

呢集唔係
第三集先係
btw 第三題我覺得配得最好嘅係benz雄

第4都係配角，算啦

4 係邊個配？

寶貝等緊你架 胡迪

呢個胡迪唔係大帥哥配音？

睇番第二集發現寶貝係第四集靚左好多

第二呢個囉

4同2一樣

事實係安仔真係想帶胡迪去大學
不過佢每集都係為左身邊玩具而做選擇

第四集靚到直頭想搵寶貝h漫

巴斯係劉青雲？

唔好咁痴線啦

話說係咪索黑天王已經冇再出現

成日諗反正都對面做乜揸車

中二病巴斯

有tv動畫

當年諗到呢個idea出黎既人真係好痴線

廿年前把聲係後生d既

舊巴斯冇咁多法寶嘅

真係聽唔出
wiki完都唔信先上嚟求證下

以前d配音好正
邱萬城 龍天生
配角都配得好好笑

第3集好似有客串出過黎

翠絲配音係邊個

有腰帶嘅新款係唔同d

其實第二集都唔差
岩個角色設定先

廣告賣果啲玩具盒好無feel。
而家玩具廣告一定係搵啲細路出嚟懶潮咁sell

淫賤胡迪

最難得嘅好似係一至四都係佢哋配音
呢個先真係難得

用你個頭

係..真係回憶黎 個個都好傳神

頭盔

巴斯仲好正常，第4變左on9 仔

好中意巴斯舉起隻腳e下

你！係！玩具！

體驗到被玩的快感
令他們明白他們的意義是令主人開心

帶埋佢地走

係 benz雄配得勁似勞蘇

dicky 唱得好好聽
始終係歌手出身

要走一齊走

廢老

諗起71嗰陣
真係好感動

洗唔洗用我個頭

呢part講咗woody第四集嘅覺悟
陪到佢成長就夠

阻住人勇武
話你搞亂檔

聽日1都會

沙漠拉人king

廢老： 好聲好氣同你講唔得嘅

屌 大個左 睇呢四集都有想喊既感覺

我都好明白

阿仔啲1玩具好快就唔玩

諗返以前掉左既玩具1

金1毛獅王

六神合體

魔神英雄傳

佢過悟左拎左一世黎陪安仔個幾年
寶貝叫佢走都唔走

我係睇完第四集，而家睇返第二集。
明明地啲人點解係咁鬧巴斯第4集變弱智

主角咪講咗係比人遺棄嗰十幾年都係靠自己先生存到
點會係無拿拿

仲有變型金剛

超合金萬1能俠

十五機合體

假鳩

有完整版就正

配得好生動
Pixel 搵人配得幾好
反而夢公場果d麻麻

每次都諗起呢張相 笑到仆街

夢工場荒失失奇兵好撚正

索克天王出場好霸氣
但支炮d聲

I am your father

星戰gap

做乜鳩

i am your father

死法都同Darth Vader一樣

星球大戰

I am your father 呢個真係經典

同一架車

頭三集個個都好醒目好幫得手

咁就比泡泡龍殺咗

薯蛋頭

反正安仔最後係3都會遺棄哂佢地,胡迪寧願呢集去博物館好過

三眼仔唔會講粗口

三眼仔

我諗係因為胡迪係布公仔，寶貝係陶瓷公仔

啲三眼仔「嘩」得好得意

當年點知之後點

係喇係喇 乜都好啦

即刻嘩多幾次比你聽

嘩~~~~~~

彈弓狗好醒

胡迪咪講左點解唔可以去博物館封塵
同安仔只係其中一個原因

老礦工講中哂,3既安仔對佢地屎都不如

一路順風啦彼得哥哥

登機了

不過超人特攻隊2就真係不了
1 就真係搵得好好

知道佢2換哂配音就只睇英文

真係有野碎左

扔完之後碎左

飛了

寫明fragile照扔

好正呀

黎架野最後應該都墜機

遠東

隻馬跑得快過飛機

寫實

我都係咁諗

咁撚準
果然係牛仔

紅心跑到同架機一樣咁快

真係好好睇

點解

唔好咁認真啦

佢taxiway行緊姐

2個劇情都麻麻
focus晒落班女度
成班男既on99唔知做乜
屌你不如叫女權超人好過

係快過，佢係先追上架機，減速再加速

行李倉負壓

道門開咗

第二集劇情最好睇

好彩係貨姐

同人同機架麻？

機底隻門口仔姐

礦工應該永遠深沉大海

想問綠色個幾隻士兵去左邊

轉主人都轉唔到個感情
正如翠絲
我覺得佢一定愛艾曼妮多過愛安仔

俾兩件玩具玩死

淨係睇英文版

畀個藝術家收養咗喇

小叉先係bonnie嘅胡迪

其實有無人仲留住細個既玩具

礦工去左化妝妹度啦

安仔d玩具搞到人地撞車，墜機

我覺得好睇喎
係bob同helen個角色掉轉左，但互補番上集寫得少的地方

童年回憶
記得細細個係係咁loop

但無第五集

第3都好
第4未睇
第3睇到我眼濕濕
我覺得勞蘇好慘

冇記錯安仔 係咪以前tvb個東東配

但化妝妹其實都係錫啲公仔

巴斯扯旗

扯咗

啲lego 同bb戰士同彈珠人仲係度

以前細個睇唔明
大個再睇先明

唔敢睇第三集

原來係咁

仲有巴斯陪

最後呢句

點解要拆散我胡迪同巴斯

但第3集最好睇

呢句只係去到第4集...

太空戰士 一飛衝天

你地講完先get到……

好似消失曬咁,懷疑緊佢哋係咪真係有生命.

第三集寶貝點交待無左？
唔記得左

又話有巴斯陪

安仔大個左仲有你陪我

第4集睇左未？

真係好好睇
過左咁多年都仲覺得好好睇

無，得一句話佢已經唔響度

ng 片

劇情計呢集最好睇

D NG片好正

好有心思

第三集做左dororo要第四集補返原因

巴斯個到笑到仆街

永遠都唔厭

巴斯出左新玩具
logon大把

呢個彩蛋正

就係睇左先諗緊第三集好似無落雨果幕？

細個以為NG係真

係咁畀老婆塞後面

薯蛋頭個背係異度空間

巴打好得意

99年已經做到咁既質素真心勁

黑洞來

蟻哥正傳

蟲蟲特工隊 😂

我都係屌

薯蛋最好笑

呢個好似係蟲蟲特工隊
btw 竟然有謝霆鋒同鄭則仕

Antz同a bug's life好難分

蟲特係一集定兩集？

me too

個個細路都係咁㗎啦

一集

仲要咁啱同期

算唔算埋左4既伏線

唔係掛幾多歲先，3-4 歲？

下星期有第3集

下星期見

再睇返有種返返細個嘅感覺，去到第三集真係一個好好嘅完結
第四集已經係另一個新故事

前兩集班玩具為左安仔打生打死都要返佢身邊,第3集條仆街仔直接一個唔該遺棄佢地

只可以話安仔信錯人

怪獸公司結尾都有ng片, 又係好正

2除左最尾boss廢之外
其他都好滿意

差唔多 電腦動畫都唔知係咩黎啦

個彩蛋燈到 結果蟲蟲特攻隊到而家都無第2集

明明頭幾集啲玩具都好醒
但第四集嘅巴斯好智障

之前睇嗰個version
NG片有礦工以為未roll機
喺個盒度撩barbie

細個覺得好有創意，覺得西方卡通片似港產片咁拍，港產片等於西方卡通片lv

下星期又搞喊人

細個睇都真係信屋企啲公仔會郁
成日裝下佢地

屌，我都係

都係覺得第三集最三
逃離陽光托兒所
反派勞穌出色 夠哂奸
主角團手拖手面對死亡
安仔最後道別

太多深刻場面

+1

睇4個陣我都有啲失望

2000年代麥兜都好，衰想親中

仲有我

其實第三集真係好sad

+1
成日諗關唔關佢第3集reset過事

第一集唔收得？

細個每次睇完toys都果晚之後都好期待玩具會走出黎玩
不過次次都等等下訓著左
童年

Same 第三集真係好好睇
手拖手果度真係標眼淚
利申 未睇第4集

Cut 左

第三集開頭有隱晦帶過⋯
純料就係d玩具送走既送走，佢地係剩返既係最後
但都要上閣樓封印了

但呢樣係成個故事最真實既位
玩具冇可能陪人一世
其實第三集咁完算係最好,佢其中一個思想係玩具想同人玩,雖然唔同左人,但都叫做發揮到玩具既意義
利申未睇第4集

我到大個都仲信緊公仔有感情
所以會好錫佢地

唔啦，仲要咁岩同蟻歌正傳同期出
你見蟲蟲係迪士尼無乜周邊產品就知有幾咁失敗

係呀 人大左有幾何會攞返啲玩具黎玩
唔扔晒已經好好

睇返第一集
巴斯睇到自己個廣告個陣
好似有提係艾爾玩具有得賣

3被熊人reset左

蟲蟲1.2億 收3.6億普通啦from wiki
moana, brave都係咁上下票房

大把人買ht, 高達同lego

蟲蟲特工隊最正都係阿伯自己同自己捉棋

話安仔仆街果d 自己仲有無keep住兒時玩具呢？

不過第4集睇到好心up 但都好身同感受 到左某個位 就要move on

toy story3

好多隻頂爺

仲未有人開3

原來兵仔已經醒先一步

冇人有心機睇啦

破壞王

佢都老了

巴斯仲係好醒架

垃圾!我係垃圾

許紹雄準備出場

咪係囉..點解第4集會咁

莫莉唔要玩具當食生菜

好日子………

Bonnie

魔鬼初登場

呃左安仔

Benz雄

Ken一面淫賤樣
拍嗰陣Barbie 同Ken好似分咗手架啦

btw 薯蛋頭太太幾時無咗隻眼

下星期做卡通版

撕紙王

臭西！

正

clash with police

原來今集已經暗示左胡迪會同巴斯佢地分開
得胡迪一個係忠於安仔
其餘玩具話走就走

仲有開頭老母話袋玩具係垃圾
第4集又呼應返

胡迪講起寶貝個樣即刻變到勁
第4集難得見返寶貝跟佢走都正常

之後reset左智力下降

開tvb post博屌咩

第四集唔講多啲寶貝出走個9年有少少敗筆

呢集仲當胡迪係寶 下集
女人真係善變

勞蘇好賤格

安仔將細個當寶既玩具隨便丟仆街,莫麗貪新忘舊又係仆街,屎鬥屎

隻豬

哥爾夫球 大劉

goalll 科根堡!

集集都唔信胡迪

巴斯

觸手play

同第2集個個新款一樣好中二病

黑警鄧梓峰

等緊西班牙mode

永不分離,講就講得好聽到4咪又係丟低大家走左去

龍貓同小丑都唔見左

巴斯佢地跟住寶尼有幸福
但胡迪只會繼續封塵
跟寶貝走先係對大家好

智力reset埋
睇第四集個陣巴斯係咪弱智到咁
但佢又記得寶貝

角色成長左

Barbie超腹黑

西班牙mode

西班牙巴斯係咪都係劉青雲？

覺得佢哋呢對幾好笑

集集都有驚嚇橋段

原配音啦

點會
不過唔同語言版本都有唔同西班牙配音

啲bb同人偶次次都勁驚嚇

有無其實幾鍾意盧蘇

bra bie

管治應該以德服人 而唔係暴力

Barbie岩岩句野要cap低

屌
好中

所有玩具都係垃圾

第三集有勞穌呢個反派真係好正
由頭奸丁落尾

仲要響正今日播

cap唔切

巴斯真係到咩時候都支持胡迪
到左第四集尾都一樣

其實佢身世都好可憐

賤格到死呀勞蘇

諗起外國個兩兄弟剪左呢幕做結局比個阿媽睇

睇親呢度都想哭

gabbi都係

GABBI好人好多囉好無

好捐唔捐捐俾條八婆,生累朋友死累街坊,兩個都係仆街黎

搶撚左胡迪 轉個撚頭就唔要佢

想喊了

其他啲玩具又唔係多
做咩唔要

屌你呢個時候cut 我啲眼淚呀

條八婆轉個頭就唔記得哂安仔講既野啦

睇咗好多次都係好想喊

keep住呢個情緒先你老母tvb

永遠最神既一幕

正八婆

望住佢扑野

唔好俾佢呀

最尾呢幕我當年差啲睇到喊

安仔

搶完人又唔撚要,食屎啦八婆

次次睇到呢個位都眼濕濕

如果而家安仔知道寶妮整唔見左胡迪會唔會後悔送哂d玩具比佢

安仔明明仲好錫啲玩具

最後一次玩了

俾著我係胡迪好似第一集玩牛屎仔咁玩鳩返個八婆呀係4度

好憎bonnie

多謝你地

安仔望住胡迪嗰下真係喊撚到仆街

自己咁鍾意
玩具又唔係好多 又唔係好阻掟
比我一定唔會送比件八婆

Bonnie
一晚之間睇見咁多人渣講大話

當年係戲院睇
最心酸真係個細路女想拎 安仔縮開個下

索克天王

見到托兒所變到咁開心都幾感動

因為我哋自己都會縮

Barbie 同Ken負責打氣
但有冇出去受番先

所以我覺得第四集寫錯咗，寫到寶妮咁

阿ken寫女仔字

骨子裏係西班牙底

睇返先見到安仔仲話聽講你好錫玩具
屌同俾莫莉一鳩樣

係咪有龍貓

我始終覺得呢集做結局係最好

如果安仔問起我估寶妮都係答唔見左

yes

大家開開心心咪幾好

大佬同呀嫂來架
住緊豪宅，唔會同你地癲

睇到好想喊

3出個陣心諗 一直俾2回億大家咪幾好
因為2都無任何伏線好似
當時覺得因爲3D先開拍

好感動

佢哋有能力指揮得好其他玩具唔會怪佢哋嘅
又開心過以前咁多

根本就係戴絲巾嘅乸型

Bonnie我屌你老母
迫鳩完Andy俾埋Woody你之後就唔撚理佢
好心就咪撚喺Andy到搶走佢啦

頭先睇youtube留言
有人話第四集應該叫做woody
好似當年Logan咁

其實想知寶貝經歷咗啲咩
但拍岀嚟應該會變成公主電影

第4集根本係狗尾續貂,3寫到條八婆好鍾意d玩具會好好珍惜4就變左隨便都可以唔見仲要唔覺既臭西,我寧願成個系列係3完算俾4整臭個朵

反而覺得2冇伏線仲好 可以有好大既創作空間

聽朝就睇
好奇睇下你地屌咩都好

唔覺有咩好屌

佢比礦工都好 起碼有人寵愛過

礦工妒忌心重但又唔知自己肉鳩酸
都好難怪佢既